屌，一年黎30000幾隻支那狗，講乜柒起樓吖

新移民15000隻
支那鳩才12000隻
鳩才又可以帶埋配偶5000隻
跟手呢32000隻當8個生一隻，又4000隻
一年總共36000隻
我當2.5隻住間屋
都15000間
香港公私營樓一年先30000間
一半比左支那狗
自己諗

擺明換血啦，香港班中產食左糖當見唔到，反正大部份有外國藉，搵夠就會走，唔洗到2047就全面控制晒香港啦，仲有希望嘅唔該醒醒，係時候要撤退

根本共產黨係到撚緊香港

邊止咁少

150都5萬人
加埋其他7萬左右

再不斷繁殖
有錢既買樓炒樓
冇錢既呃綜緩呃公屋

咁你班仆街不斷移民同唔生仔我先換到血架嘛，我搞到香港咁好比你點得

就算唔移民同一人生10個，共匪一樣可以每日送1500個專才你洗

慢d 同快d 嘅分別囉，不過是撚但啦
等d 00 後全部有晒投票權，講廣東話應該刑事架喇，到時立法會真係變成：有無人反對？沒有沒有沒有沒有

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

計漏南人喎…

遲多五年 香港係贏國白手套集中地

五年？